有無 90~93 巴絲入黎傾下心事吹下水

早晨呀咁多位巴絲
我係節目主持人小狗
歡迎各位係到放低你地既心事

小狗

搵唔到個post原來成三個鐘無人講野

good afternoon

無人

真係無人

無哂人鳥